831 行街後，小心身上有*螢光粉*

小心身上有*螢光粉*
小心身上有*螢光粉*
小心身上有*螢光粉*

紫外線機下，無所遁形

有朋友出完去行街，
用紫外線照過自己衣物
竟然見到有發光

由於唔知會否對皮膚有影響
所以同大家講，睇下有咩解救。

自推

同架直升機有無關

覺得係
但唔知

如果係都幾恐怖..

有人話梳打粉加少少水捽，再過梳打粉水會無

推到上熱門!

推

求FC!!

求FC

平時有啲潔白洗衣粉都有fluorescent...
唔好太緊張住

其實唔怕
佢地點會花咁多時間搵同捉得你1個
所以唔好自己嚇自己

有無咁撚高科技啊

要點處理？

可能只係灑落去